諗到救科興辦法!!!!

唔好稀釋一炮過，一針一支!!

黨與你同在，唔怕!